特朗普女兒時尚品牌銷售單月升346%，印證負面宣傳都是宣傳？

杯葛聲音總是響亮，但身體最誠實。特朗普上場後，其女兒伊萬卡特朗普（Ivanka Trump）的時尚品牌在網上面臨抵制運動，甚至有大型百貨店宣佈停售，不過，據市場調查機構的統計，伊萬卡品牌在2月份錄得前所未有的銷售增長，公司新任總裁Abigail Klem表示，有信心伊萬卡品牌不僅能夠成功，更可戰勝「政治霸凌」。
特朗普當選美國總統後，身為「第一女兒」，伊萬卡的時尚品牌被指無可避免會有利益衝突，社交平台出現「#GrabYourWallet」標籤（守住你的錢包）運動，呼籲抵制伊萬卡品牌。特朗普要在Twitter上發帖抨擊百貨名店Nordstrom停售伊萬卡時裝的決定。在一片反特朗普聲音下，消費者似乎做了最誠實的選擇，以真金白銀購買伊萬卡時裝，令其銷售在短短一個月間（1月至2月）增長346%。
總部設於倫敦，專門研究網絡商業及零售行為的市場研究機構Lyst的數據顯示，今年1-2月，伊萬卡品牌的網上銷售額比去年同期增長557%。「伊萬卡在我們的統計中從來不是暢銷品牌，但在過去一個月有如此驚人增長，真是聞所未聞。」Lyst美國發言人Sarah Tanner說。伊萬卡品牌的銷量在Lyst的1月份排名只是第550名，但在2月一躍升至第11名。
「不難發現消費者的搜尋數據總是跟時事掛勾。去年總統大選期間，褲裝的搜尋增長460%，我們認為是同愛穿褲裝的希拉莉有關。同一道理，前陣子老是看到關於伊萬卡特朗普品牌的消息，銷售增長是意料之內。」Sarah Tanner在接受Fox訪問時說。

「至於這個熱賣現象會否發展成為長期趨勢就不好說。3月以來我們持續追蹤有關數據，暫時估計對比1月份銷售，增長是8%，無復2月之勇，但仍較1月好。」
CNBC報道，據另一獨立研究機構SimilarWeb的統計，在大選後，平均每日網上搜尋伊萬卡品牌的數字比之前上升121%，然後再來一個「大奇跡日」，急升814%，當天是2月9日，就是特朗普在Twitter發帖抨擊Nordstrom之後一日（2月9日），也是特朗普顧問康韋（ Kellyanne Conway）公開呼籲大家購買伊萬卡時裝那天。
報道又指出，伊萬卡品牌在1月份的銷售其實急跌了26%，但在2月份則狂飆。來到3月，銷售增幅放緩，對比2016年平均水平上升60%。
在1月接任伊萬卡品牌總裁的Abigail Klem卻相當樂觀：「我們是超有信心的，首先，很多人支持伊萬卡，即使是敵對黨派的。其次是很多人原先不知道伊萬卡品牌，例如原來有出鞋款的，原來有出手袋的，然後就下單了。」她透露，大部分顧客是來自紐約、加州和德州。客戶平均每年收入介乎6萬至10萬美元。
伊萬卡香水目前是亞馬遜最高銷量的香水品牌，且有大量相信是特朗普支持者的留言：
「我買了這瓶香水，不知是什麼味不重要，我不理，我就是支持特朗普。令美國再次強大起來！誰要Nordstrom！講開又講，很香啊！」「這太好聞了，多謝伊萬卡！恭喜特朗普總統！！！」
「我要支持伊萬卡，所以買來送給太太，她超愛這味道。」
「從來不喜歡轉來轉去，我用Obsession三十年了，近年也不大塗。買這個是為了支持伊萬卡，卻想不到會愛上呢！」

根本同投票果時一樣，得mainstream media 鳩吹

幫倒忙就真

傻啦
正常社交面一定係屌佢
但背後就撐
好似我係公司都扮到係撐政府一樣

係得D左畜翼生同女權狗反遮

我懷疑公司好多人都係你呢類人

影響力愈黎愈低

TVB又燈

唔好嘗試挑戰自由市場力量，仲現實過選總統

IVANKA

口裡說不

口裡說不的左膠本來就冇錢買名牌

執舊杉扮環保就叻